呼籲美國通過東莞人權與民主法案，光復東莞桑拿業

還我水床

釋放太子輝

我要真過夜

撤回貪污定性

將新東莞設係大嶼山又點話

開通高鐵到常平

打做半小時黃色生活圈

光復東莞，桑拿革命

明日大嶼 用黎搞賭場+黃色產業我實支持

仲高鐵?
肥水不流別人田啊
自己人打做全亞洲首個性都唔好咩
集合賭博,黃色事業,渡假於一身係大嶼山好過啦

官迫民反
好快connect到佢地

真係藍豬阿伯都無可能反對

堅真咁q貴起個島出來，唔做一個咁樣的大型超級產業，真係浪費

First AIDS

五味訴求，缺一不可

我要明日大嶼個黃色事業搞大佢, 搞到D老婆一聽到老公講去明日大嶼, 就驚撚到跪地喊

聽聞有100個人企係度比係選擇

最大班藍色低下階層connect

有得諗，澳門之後每無冇錢派

屌閪權就是基本人權

廢除行政拘留
人民有免於恐懼地撲野的自由

無錢。無愛國。回到每天槍戰的日子

又要舉美國旗

䆁放所有因叫雞而被捕的人士

咁快玩膠

成班雞蟲

哈 呢d先叫中港融合

含吹奶啜，決一不可

畀子彈人，分化女性

如果習仔冇上台
東莞就冇摺埋
港男個個星期開心
鬼有人上時代革命咩

如果東莞仲係到
勇武應該得返D一半

黃色經濟圈

幾時通過玉林人權與民主法案，光復玉林狗肉業?

係幾好笑但係唔好攞革命來玩

釋放所有嫖娼被捕人仕

撲
拉

拉

人人有閪屌，天下太平

東莞係你情我願
係應有之義
唔同殺生

東莞十八式
金魚缸揀女
全部聽個未見過
想親眼睇下個傳說

拉
咪撚派膠

東莞人！叫雞！

笑左

屌

光復東莞，春袋革命

東莞iso

拉 膠化post

黃色經濟區

你係p牌狗
拉同推有分別？

叫埋其他人幫手拉

做得幾多得幾多啦

P 牌都好過出分化post 膠化post 啦

估唔到老衲都有d年紀
桑拿業已經係朝夕行業

係未要打響 光復東莞 嫖賭飲吹 呢個口號

往事只能回味

光復東莞 春袋革命

第一個制裁習近平
好地地搞冧成個東莞

光復香港 時代革命

手足講笑搵第二樣

CP女女，當年聽聞，唔被當人看待

農村活捉十四歲靚妹，賣完轉賣，一手一手，一站一站當眾輪姦。 落到CP女女已經無晒人既尊嚴，行屍走肉咁。 反抗果d中途打到死為止，再斬件掉落河溝。 有條女以為自己清醒，做雞就做雞，以為做足服務就無事，點知有日比雞頭捉去大堂，大堂有幾十個男人，話點心紙有幾個客都寫佢個獅子搖頭做得求其，要佢逐個男人做一次，條女開頭照做，做做吓顛左，咬住條野，比個保安仔濕左一棍當場死埋。

咪撚玩膠啦屌
仲推到上熱門